按揭問題

有層樓想買，想做8成按要過mc，我現時份老底差幾k先上到會，但計埋bonus就夠有突，落分行問，佢地話bonus要睇兩年稅單，但問題係，我兩年前稅單係大前年既人工，果陣底薪比依家低好多，稅單又無break down邊part係我bonus，我想問黎緊5月報稅，我可唔可以用我報稅表黎比申請？如果用今年報稅表加上年稅單計既話就實過到

睇2年你咪用今年個份04/2018-03/2019 同上年個份 04/2017-03/2018 來報

不過最穩陣都係有多d首期可以加落去，或者可以加到擔保人，過兩年轉按就甩左擔保

04/2018-03/2019要年底先有稅單，5月報完稅最多網上dl返報稅表

無人無物，應該無人擔保我

銀行既意思係僱主報稅表見到有bonus 個數先計
稅單無bonus數計唔到嫁喎

你份contract係咪寫 bonus/double pay 係guaranteed ？

如果唔係不如搵多個做擔保

唔係，但無人無物，無人做到我guarantor
其實我報今年稅都夠，但5月先報稅，年底稅出稅單，好似趕唔切

多謝，聽日返公司攪